8月家居寬頻到期，現時用緊smt，想轉

現時500mb+固網電話 138$/月，續約報價一樣
有更正更好歡迎傾傾，唔該哂
TG: terrence14

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，比個聯絡你
佢Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：